由上個月開始到而家，食咗兩條女，好正好容易！

兩件人妻都係警察家屬
佢哋老公今個月成日開OT，返到嚟又好攰冇時間掂佢。
呢啲咁嘅時候我梗係挺身而出，當佢哋老公係前線俾人打嘅時候，我就係佢屋企屌緊佢條女

真人真事
支持=正評
謝謝

每次都頂到最盡先射，屌警察老婆特別有成功感

最刺激嘅一個佢個女啱啱幼稚園放學返嚟喺隔離房瞓晏覺，跟住我屌到佢係咁淫叫但係又唔可以太大聲，真係好刺激

嗯

嘩～～邊位警員為林奠咁大犧牲呀。。。真係要表揚下佢ＷＯ
紫荊章一個！！！

記得中出，等佢老公養埋你個仔

圖呢？拍埋片攞上thisav等大家鳩興下。

收皮啦大陸仔

中出左啦

下次有圖

呀，不可以....
我有老公的

你係馬車？

抽唔抽埋一齊玩

片呢？

今晚汁多劑，限你24時內貼圖。

Ez

我唔係垃圾

玩到佢有罪惡感

樓主好人，食而不取，滿足人妻性需要，令黑警家庭更和諧

呢啲支那圖就收埋啦

地方警嫂
需要D乜

十個月後又多幾隻未來警犬

臭唔臭？你碌撚？
警嫂有冇食到雪雪聲？

我班手足 屌到佢地大肚 生啲喬寶寶出嚟嚟

多謝！

警嫂解釋，黑警生仔自然較深色

反送中食女post 唔問攞圖
呢個post 就問攞圖

Btw 黑警死全家戴綠帽啦

果次佢話佢老公係前線辛水辛汗。

我同佢講，咁我地都要有返d表示先得。
最後就同佢玩到唔止成身汗水啦

屌 無圖你話屌咗林奠都得架啦

因住中招呀仆街仔

都係個句
有機會就勾引下佢老婆
整頂綠帽畀佢

得閒又勾引下呀柏淋
攪散佢頭家都好

勾引佢老母都得
真正屌佢老母 做佢老豆

最緊要
合法架！

gogo

齊齊屌警嫂

無圖你話屌過侵仔老婆都得架啦

我都食左兩件😋😋
佢地話老公返完12粒鐘已經無哂力
好耐冇咁爽過
未到交更時間都唔放我走
幾驚走唔切
有次一出屋苑就迎面見到隻狗返緊屋企
下個月班狗乸集體大肚，班狗仲傻更更唔知咩事

難得開心 有無內射

日頭做個啲 生出嚟黑色嫁

人妻圖呢

正！

師兄好偉大呀，減少咗社會戾氣

推 後推

有無人係撐警大遊行食過女？

有錢靚仔既巴打

係咪可以屌黑警老婆報復

啲藍衫日日出去搏老命，啲藍衫就

私、実は夫の上司に犯され続けてます・・・

你係白衫狗？

挺腰而出，正字正確

雖然唔認同推動
但都要正皮

希望係真 唔係吹水

十隻狗有九隻狗都叫雞啦 狗乸派帽好公平姐 小心有愛滋仲好過啦

每一下啪聲都係對社會 對警犬嘅控訴

我都食咗件人妻，前星期六趁佢老公ot，就上佢屋企宿舍執幾劑，一邊狗仔式抽插佢，一邊睇live。諗起都爽

呢啲警察犧牲咁大，應該獲頒綠紫荊勳章

真係幾正下

巴打犧牲好大，狗乸都肯屌，建國後你值得拎勳章!

正解

樓主咪成日開「我朋友係差佬」post, 次次都幾千負皮果個 ?

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

堅 未反送中前一路都食緊一個差佬老婆
反送中之後見得仲密

如果樓主唔想做全登巴打個仔，就唔該出片啊！圖都好！

小心全部巴打一齊屌你老母

綠光普照

係咪柴灣宿舍？

巴打手足咁大碌
今晚警嫂好有福

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

原來上fb話叫老公大大力打暴徒嘅警嫂
係背後係會叫暴徒大大力屌自己
哇 真係估你唔到
樓主有料到

識人做柴灣宿舍實Q
話最近好多生面口男人出入

1

屎眼都屌埋每個洞都中出一次

圖

借黎玩下，可以嗎，我鐘意吊臭西架

玩交友app 食左兩個

我一講到示威者係暴徒 你老公係磨心好慘
跟主佢就問出唔出黎食飯

利申 冇中出 射面only 廢事留dna

本身我想屌鳩你，但睇完正文畀正評

721金鐘見

Push

有冇得跟機

阿基不嬲痴線開

一定大把巴打想約炮

人壽膠

真 有一個黑警嘅女朋友同我講 直接分手唔夠狠

佢決定俾帽佢戴 戴到佢發現 再笑鳩佢先散

利申：唔係俾黑警帽戴個個 我好愛我女朋友

巴打咁大碌
警嫂好幸福

食完就應該有d野要流出.
等連登唔好成日做網絡孤兒仔.

相呢!!!!

建議你去港灣豪庭附近行吓

屌撚到d女腳仔軟

你個名

FF

差d比搾乾 sorry體力無警犬咁好

瘋狂中出

唔好得把口呀

原來連登咁多人聽

有投稿
Tim過左咁多集仲係無女

基呢類中間派可以拉攏過黎

非洲同南亞唔係同種架

我都食過交友app識，本來唔太理我，我就一直聊條女傾計，佢話結咗婚幾年有啲悶，後來食咗幾次飯同送過港女鍊，就開始俾摷，最後食咗兩次，後來佢話佢老公有懷疑就無聯絡了

我覺得佢係衝破唔到心理關口

喬寶寶

大中華膠同極端資本主義

不過佢睇海虎大,好崇拜強權/強者

Apply佢既logic
”你班差佬上行哂裝都被人打係你廢,無用,垃撚圾。袋成兩三皮野辛乜撚嘢苦啫,我返工日日都被人侮辱都奚落架啦。少少野都受唔到就屌你老母啦。所以你唔應該怪示威者係因為你廢同無本事。”

差人愛邪牌, 邪牌愛浪子, 支持清食多啲

有冇係宿舍附近開wechat

啲散仔溝大陸女人預左

易食過公屋北姑

師兄好嘢，我都一早先拔頭籌，食左個白衫犬個女隻豬 條女喺順利個宿舍㗎，佢話屋企無人喎

推

Ching好波

應該去其他論壇同咸網洗版

警犬嫂好淫

各位兄弟, 我地要繼續遊行
等大家可以一直品嘗警嫂

巴打竟然食得落豬閪

吹水吹到咁投入 都算勁

反而係tinder食咗幾個差唔多大嘅女仔
細佬19歲
約出嚟飲嘢傾傾下先知佢老豆做狗

之後爆房扯住佢地頭髮大大力後入
要佢地嗌daddy扮狗吠
完咗佢地仲話好爽
屌打篇嘢打到係office扯咗

警嫂一路比人屌一路出post撐老公
老公成日ot又有花紅出 又可以食多幾條腸

想屌啲狗女一定好撚好砌

有25隻綠帽狗

有埋圖搞散頭家就好

真 各有各做
巴打ho ball

如果係真既
麻煩落力d
齋𨳒你自己HI姐
搞到佢離婚先叫付出

有冇介召？

咁唔怪得之有個警嫂喺fb叫自己個老公打大力啲啦。
屌你老母，原來係想拖延時間比人屌耐啲。

即是話樓主次次都無出去

好撚有道理
戴完帽仲要幫你湊仔

射爆啊！滿滿的

黑警想上連登攞料攞著呢d

冇圖學人開post??????

正評

想睇警妓

仆街PO主講到咁似層層
我真係信架wo
定係你可以去宿舍自出自入?

認真問
有冇有冇條女叫daixy

繼續努力

難怪之前有阿sir懷疑個仔唔係佢，原來係連登仔經手

上次佢唔俾我中出，屌妳下次一於除套內射爆妳

係佢啲仔女面前扑佢老婆

記得著埋對西瓜

樓主好偉大

仲要叫班警嫂著住制服嚟屌

有冇圖，睇下

［有圖］真係食咗隻警犬人妻，唔撚係講笑

我無野講

巴打好波

阿sir晚晚開OT
老婆晚晚玩多P

飛機貼

係狗乸